說好的局部性地區宵禁！？

幾時係元朗實施？

琴晚已經執行咗，
黑社會=警察。

做緊啦 派班黑社會幫手戒嚴